岩岩係app約左條囡囡 出到黎又幾清純可愛

佢遲左起碼十分鐘，不過我冇乜野，照樣同佢好nice咁打招呼。同佢一見如故，眼神一接觸個刻，我已經知道係佢，佢已經知道係我，彼此間有著無形既默契。我準備左樣野交比佢，佢收到後好開心，check左冇問題，好爽快就比錢交收道別，佢話係買比男朋友，估唔到短短既交收剎那間，就好似比左帽人戴咁，我今日真係好開心呀，我相信聽日一定會更開心！

巴打你有得同條女面交都算比左綠帽人帶啦

純文字討論?!

唔差在性交啦

HeKe